枉楊明哥哥咁幫你地，佢一出事你地就爭住割！

呢間Toys Cafe 6月開張，開幕當日有楊明同佢條女、李修賢、李思欣夫婦出席剪綵，楊明同李修賢仲送埋花籃添，但係呢間野尋日就同楊明割蓆，話佢只係Fd搭Fd走過黎

「坦白講，關於開張日剪綵嘉賓嘅事，都係預料之外，大家都好愕然，之後問返先知道原來係朋友撘朋友叫過黎」

「其實並唔係想澄清啲咩，純粹係訴說一下我地幾位打工仔嘅心聲，亦唔係要食兩家茶飯」

「#其實我真係好撚鍾意香港」

佢篇野好長，我好多位睇唔明，下面會貼埋TVB民間團隊既質詢

💎Toys Cafe聲明💎

💎抵制TVB民間團隊💎

首先多謝Toys Café向消費者交代先，但係回應當中實在有太多含糊、令人唔明白嘅地方，容我代大家問返清楚。

1.「從來都冇諗住要擺政治立場係鋪頭到，始終我地嘅立場唔可以代表公司」

閣下以店長身份、用店鋪嘅IG回應事件，但係又唔代表公司，咁似乎 閣下都只係一名「員工」，咁點解員工會用店鋪嘅IG出聲明呢？未知喺你之上嘅「公司」，又係邊間公司呢？

2.「坦白講，關於開張日剪綵嘉賓嘅事，都係預料之外，大家都好愕然，之後問返先知道原來係朋友撘朋友叫過黎」

首先， 閣下嘅朋友都非常本事，能夠邀請到藍到黑嘅偽人楊明及莊思明、撐警李修賢，以及懷疑作為黑幫飯局司儀嘅李思欣及范振鋒夫婦（據壹傳媒報導）。第二，楊明同李修賢都送埋花籃咁破費，關係真係「朋友搭朋友」咁簡單？

3.「其實並唔係想澄清啲咩，純粹係訴說一下我地幾位打工仔嘅心聲，亦唔係要食兩家茶飯」

呢句證實到其實店長都係打工仔身份，既然你係「黃員工」，點解會幫「藍老細」講說話呢？難道一間麥當勞分店嘅店長，又會幫麥當勞成個品牌做代言人？

4.「#其實我真係好撚鍾意香港」

唔係想鬥黃，但係前車可鑑，「燉」都曾經貼過「五大訴求、缺一不可」、「免費贈飲」、「反面(禁)蒙面法」喺鋪頭，加上店長亦只係打工仔，似乎未能說服消費者光顧Toys Café。

5.「由於伙記一齊打理緊此專頁，為免佢地有太多壓力所以之前先關閉回應功能」

敝人認為，比起關閉留言功能，似乎直接與留言者對話，比較能釋除消費者嘅疑慮。敝人亦明白，面對公眾嘅謾罵係具有壓力嘅，但佢哋對 貴公司嘅質疑亦係不無道理，再者，同網民互動唔係就係作為專頁管理者嘅工作嗎？

p.s. 你閂咗留言我點覆呢篇嘢畀你睇

屌又係佢

聽聞你地想申請酒牌喎，想冼鳩我楊明哥哥咩

你地去咗楊明哥哥個page撐佢未？

💎楊明哥哥💎

TVB戰線

推

楊明大哥係咪喺哩間鋪飲醉

揾埋李修賢就肯定藍啦
唔使問

有postt推

老咗好多，都仲要扮狗

推推推

個朋友一定好憎佢

一路印信一路推

撐狗就預咗斷六親嫁啦

Push

我去炸雞先

手土

你拉文既

我諗到名啦

熱門第五

做後生仔生意撐狗
又幾撚搞笑

push

正契弟

唔准唔播ＴＶＢ
一定要播ＴＶＢ

你意思係狗楊fd搭fd去你舖頭
雖然狗楊係仆街，但我相信佢喺cctvb有好多野拍
咁你鋪頭有咩咁巴閉佢要百忙之中去搵fd搭落去剪彩

登記咗未俾個first priority你

歡迎進入藍絲的condom世界
藍色condom圈

佢個fd同楊明咁fd，都應該好藍

ＴＶＢ戰線，善用推文啦

做唔撚掂終於要割席
幫你推推睇下有冇人信你

成個陣容都係藍黑底,
貼張相打篇文黎扮黃???

同得楊明Fd都係深藍啦，同深藍既fd咁fd但係自己係黃?? 唔明呀我

推啊！

斷連

熱門第一，但無正評

佢個toys同玩具反斗城個logo咁似
有無拎trademark

我又唔記得畀

楊生不嬲人渣

原來楊明哥哥就係因為為左呢間野試酒先搞到炒車

你地要負責啊

登記咗啦

多返好多了，錫你

個名做乜撚野 咁撚抄 真係得香港/大陸狗先做得出

條友都唔係第一次, 早割果班先醒目, tXb文化只要衰一次就有排雪，所以割得早係好事

藍絲仲話可能係間餐廳落藥比楊明哥哥

應該要揾黑盡元朗講幾句

成日唔記得正評

黑盡元朗都係好野黎

藍絲幾撚自私

同罪犯割蓆係好正常

有事嗌大佬，無事就乜老母

姐喺老細喺藍
姐喺藍

今次題目唔夠創意喎師兄

高質

推返先

見到係樓主就衝入黎啦

今次唔洗創意都上熱門第一啦

平時內容無料先要呃人入，今次花生味咁濃，唔洗度標題啦

真，玩具反斗城叫TOYSRUS
佢就叫TOYS CAFE
仲要字型咁似

唔知改咗招牌未呢，如果未，可能要通知美國公司

因為香港公司係藍企持有

朋友的朋友咁搭單，笑撚死，講大話到一個點，為左生意。輸錢事少，輸骨氣就輸一世。不過藍絲有撚骨氣咩

善用推文回覆

咁樣係唔得架

from黑盡元朗FB

放佢上藍絲group叫藍絲支下佢地

記得要原文cap返同楊明割蓆句野

可以點樣寫得再好啲

犯法就係犯法 一定要負責

然後toy cafe又有個同楊明咁fd嘅fd，咁應該都唔黃得去邊㗎啦

有冇投訴師

咁近旺角狗屋，比狗去算啦

推咗先啦
支持佢拎酒牌！

Save HK

似唔似先

好似有人通知過專業清算師同民間清算師

間嘢連字型都要抄玩具反斗城

condom明

蝕咗個花籃

嘥鳩氣啦 同講聲香港加油有咩分別
都係睇受眾點對號入座

語意曖昧，不了

Btw 希望 Rave Fitness 唔好同楊明哥哥割席
楊明撞車已經好慘

要做啲嘢啦咁

楊明願望係做乞衣
我地幫幫佢實現佢心願啦

呢間閪嘢仲要揀721開張

橙衫個偽人我成日覺得中佬黎講，佢算幾靚仔，但原來痴埋楊明個垃圾堆度

係６１２先岩

藍絲自私啊嘛
邊有版權概念

ok，即係
藍店

個花藍貴唔貴

楊明哥哥會唔會錢都蝕

阿朋友個朋友個員工，出黎回應下

一起身就見到

魏晉仔條友老是常出現

推到toys cafe再回應

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

藍絲唔意外

含撚啦

p

新post 笑鳩楊明好笑到癲撚左

樓主 有冇方法聯絡你 有情報

所有五毛都唔會有好下場

Reported

太嘈啦影響休息
好影響社區安寧

推我願榮光歸香港

慣左不推文

推 [Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦! - 分享自 LIHKG 討論區

首先推文，第二，你搵我無用嫁，你要搵民間團隊

FB:
TG:

仲有Bob

Bob係咩料，無咩留意

原來有自稱老板家人聯絡過黑盡元朗

個舅父同自己有仇？

不問政治淨係呢句都唔洗幫襯，黃店會唔會話自己不問政治

善用推文

我推完post就出番去喇

Sorry慣左，推返

邊有可能嚟錯
啲藍絲對政治立場仲敏感過你

推啦依家想扮黃劃清界線，慳返啖氣好嗎

推 想食兩家茶禮？邊有咁易呀

執柒左去啦

#其實我真係好撚中意楊明

一時ｆｄ搭ｆｄ，一時舅父帶過黎，到底係點

push ar

say no to TVB ar

講得出不問政治都係藍絲扮中立啦

見識到藍屍都係得把口咪變返中立囉

貼張黑警死全家，我當你黃

藍絲有著數時愛國，無著數時不問政治
中國有著數時兩制，無著數時一國

中國有著數時發展中國家，無著數時全球第二大經濟體

割好正常

最驚佢唔割

過街老鼠

搵哂d深藍icon 點解釋

執得未啊

仲哥哥，楊明叔叔啦

冇 覺得佢好黑人憎 以前係TVB主持個叫兄弟幫既節目 已經摺左因為冇贊助

輕輕一推

無明顯立場就唔提佢住lu

笑死

我唔知我唔理 總之我係中立

真係好撚肉酸

龜頭bob出名仆街嫁wor

依間垃圾

一陣柒味

揚名立萬。

藍到發黑快撚啲執柒佢

請善用推文回覆

推去儲存香港群組强烈谴责玩具咖啡割席兼同黄尸跪低！蓝营朋友不要帮衬了

D湯 一定有毒

老鼠屎。楊明

狗也不吃

捉到就兩次，捉唔到都唔知有幾多

多謝宣傳呢間Cafe
我會forward出去叫全部朋友唔好幫襯
搵三萬隻狗係度屙狗屎啦

好嬲好嬲

收皮

Push.

email得唔得

佢寫面書喎

想食兩家茶禮既垃圾CAFE, 等收皮啦

幫推

個logo抄鳩玩具反斗城？

係幾似喎

藍店又唔認 好樣衰

個IG唔俾人留言

係呀, 唯有將我既情感宣洩曬比楊明哥哥啦

我見好多藍廢人犯法都支持

割緊啦 唔好砸推

放工喇 推下

推下

肉尻酸

有咩咁好推，無乜營養

其實你係咪無聽過TVB戰線？唔知道呢個係尋晚任務戰果?

嬲撚咗

不知者不罪 幫你推多廿頁 呵翻

我地不嬲都推開嫁啦

推呀

唉算啦，慢推，今晚仲有重溫任務

好

唔好勞氣，今晚一樣照推

pish

唔該曬求求同苦沖巴

唔洗同我哋客氣

講呢啲

唔推唔係人

Pishhhhhh

個嘉賓係意料之外都講得出
當香港人係低能弱智？

下，你又知佢出咗事？
我仲唸住信佢鳩up自己做嘢攰

應該已經唔關黃定藍事，佢拒絕吹波波又拒絕抽血，就算藍圈人都好多唔再支持佢，所以間cafe先立即割席。

楊明哥哥唔好因為醉駕搞硬唔起

Pishhhhh

我記得啱啱開個陣
有人影到有毛澤東定天安門既野係鋪頭入面？
定我記錯

慣咗手勢

楊明哥哥都係犯咗警察會犯嘅錯姐

點樣追擊間鋪？

2樣都有

楊明哥哥